#Người nhận xét: Nguyễn Anh Phương
-Biểu đồ lớp làm đúng, hợp lý
-Biểu đồ trình tự:
+Nên đổi tên hàm checkCard() để tránh nhầm lẫn
+Hàm showCardInformation() nên trỏ vào CardController. Vì nó tự thực hiện mà không cần ai bắt hiển thị cả.